
# SchemaSpy-GitLab-CI-Symfony 

Documentation automatique du modèle de données d'une application Symfony, avec SchemaSpy dans GitLab CI et GitLab Pages

## Informations

Projet à vocations pédagogique pour la chaine Youtube [YoanDev](https://www.youtube.com/c/yoandevco)
